## Dependency injection ##

als een view bv service gebruikt

wil je dat je vanaf de view al kan meegeven of je welke interface de service implementeert

bv productie service of een test service

zonder dat in de service al gedefinieerd staat welke hij automatisch gebruikt

